本人向所有立法會示威者道歉，以後我會無條件支援前線

對唔住，我有份話過你地係鬼
正正中左警察空城計，比佢地分化左
直播義士講兄弟爬山果一下，佢無任何指責，我好內疚

今日開始，無論前線做左任何決定
我會無條件支援

Be water, 香港人
兄弟爬山，各位小心

每個人都有進程最緊要係團結同唔好比佢停
幾年前都覺得魚革好暴力
自己都欠天琦同本民前一個道歉
今次都無條件發夢參與或支援前線

一年，我再次向2019年7月1號有入立會嘅手足道歉

有啲手足可能己經唔係香港，我會幫你行埋天日嘅路

兄弟爬山，各自努力